屌你老母我忍撚夠班親戚喇

知你個女幾撚勁喇
幾撚求其考幾多個5**
幾撚是撚但先入中大喇

屌你老母 廢柴真係唔好去拜年
自己失禮加丟曬老豆老母假

入到中大又點？5**又點？唔代表佢將一定好有成就架喎！

利申:廢柴

入到等於人生已贏
我人生已完

I know that feel bro

我都係同樣情況 不過我都未算丟曬假 佢地d仔女九成都又矮又四眼又樣衰 但讀書真係好撚柒勁 所以每次去到都好葡萄我老豆老母 讚我又高大又靚

利申讀緊外國u

溝左佢中出即刻光宗耀祖

香港可以表親結婚的
表妹

你個親戚中大就摺埋啦
支持樓主

同你班畜生拜年～

I know that feel
老豆果陣仲幫我講咗句'佢好比心機嫁啦 宜家都幾開心'

煲自己仔女果d真係醜惡到無人有
好彩兩邊親戚無個正常入大學 唔洗煩

我老豆都咁講
但我覺得仲撚丟佢假

唔好啦
呢個世界都公平嘅
佢讀書叻所以個樣

hi垃圾

屌咁你靚仔屈撚曬機啦

你估我想架

入到中大就好勁??
讀緊垃圾科嘅廢物

啲親戚識撚分咩
中大就勁㗎啦
有個讀poly hd都話自己poly啦
啲親戚照吹奏

有冇巴打諗住以後唔去拜年

唔係架，我當年夠拎住啲**入中大，而家咪又係返份垃圾工

讀大學咪又係炒散

有個親戚顛撚到影低左個女放榜個時dse張成績單再放上個群度哂命
之後新年食飯又再提多次
係咁話唉個女最尾都係入左中大science咋嘛
個仔就kongu grad做緊banking
其實無人想知 唔撚洗講
最撚噁心係佢成日比埋d垃圾advice我
因為我細過佢個女 一見到就問我讀成點啊
然後又話要好似佢嘅仔女咁要點點點
總之個話題最尾一定會返左去佢仔女點勁身上
一諗起又要見到佢地真係想死

一句應反佢 大學生又咪打工仔

樓主唔洗咁灰喎，我之前一樣表姐讀HKU讀醫！！

我就中三都未畢業，仲衰過受過靶，早大約7,8年到，啱啱受完出嚟去到拜年，我成日比我舅母同表姐串，一定問我：「你仲未讀完書㗎喎，你出番嚟諗住做咩呀，洗唔洗幫你揾工！」

之後我需然只喺做廚房，但而家死做難做，已經同人夾份開咗3間餐廳，大約月入十零萬到！！

而我表姐.......

仲係做實習醫生揾幾皮嘢咋！！

而家團年飯都係年年我請，起碼洗成皮幾兩皮，我表姐夠撚薑埋單咩！！

忍撚夠就當面屌啦 上網講有咩用

娛樂台?

俾advice真心on9
講撚到自己有乜心得乜乜柒柒
講到底係你個女叻咋關你撚事咩

我當住佢面上網屌
利申 毒撚怕事同埋我真係廢

咁你叻仔吐氣楊眉
我諗我冇咁嘅本事

巴打好野

入左poly後年年比人串入唔到三大，點知細佬今年入左港大收曬佢地皮。

唔會收到佢地皮㗎
實揾到嘢寸你
Eg仲未有女？ 買樓未？

我兩兄弟都有女，另一對堂兄弟冇，佢地唔會提。

因為董建華，由無樓變有樓，不過得一間。

呢年真正收左佢地把聲。

團年飯仲特登拖埋女上去，燈死佢地。

咁你屈臭機 吐氣楊眉呀巴打

佢地仲要其中一個中大工程，個伯娘吹到做工程師，佢個仔樣都變曬，我同細佬陰陰嘴笑。

認真叻仔

俾人寸就唔撚忍la，新年又好親戚都好都係咁話，唔岀聲以為你好恰就以後年年都潤一潤你咁

今日拜年姨媽問我幾時派利是幾時帶女朋友見下
我寸返話係都表姐先la

但我表姐係40幾歲嫁唔岀嗰d

玩賭錢輸左幾百蚊問我係咪輸左1日人工，我講笑寸番佢好似贏左幾日人工咁開心我輸多d又有咩所謂

利申:fg人工係低，但好彩屋企係親戚嗰邊最有錢嗰個

年年見到我都話我冇高過

Cls

其實大家唔洗咁奇怪喎，受過更生人仕唔一定出番嚟一定喺無成就嘅，我識大把人衰過之後仲好，因為入過去嘅人會醒咗好多，起碼一定識閃識避先啦，樓主都要加油，比D鬥心出嚟啦！！

入左醫都無人黎拜年

正皮

巴打幾歲

你老豆無加把咀踩埋一份算好啦

請唔請人

咪係囉，食飯果時啲親戚又係講讀書果啲濕尻野，我爸就加把口話 ：係架，你依家點迫都冇用架，第時佢自己會承受番哂，暗示我唔好好讀書

3頭！！

咁撚sad

所以話人叻嘅有才能唔讀書都掂
可惜我冇 仲要讀唔成事

新年必問
中學就問你諗住考幾分入咩u
入到又話你讀廢校
話完你廢校再問你第時出黎做咩 (問得呢句其實都係間接話你搵唔到錢無前途)
知你個仔勁grad完出黎搵到30k啦

明白

所以無去拜年好耐 不過有人黎就避唔到

每個公屋仔 身邊 總有 D 讀書好叻 成就好好既 鄰居 / 親戚

啲姨媽姑姐鬥曬命真係好正
尋晚我阿叔拎左佢個仔既畢業證書黎
Hku 建築系master畢業
Show俾大家睇
我老婆同我講: 你阿叔係唔係曬緊命
食完飯執哂野就拎出黎
我老婆返到屋企同我媽講: 覺唔覺阿叔好突兀

識個親戚個仔大學畢業做文員仔搵得仲小過我 仲以為自己個仔好巴閉

駛唔駛帶埋張cert出黎咁誇

入到中大又點？5**又點？

我都係r你封利是咋麻

女 讀到幾叻都係訓係度比人屌

簡單回應一句：讀書叻冇用架，最緊要識做人
如果唔係比人中出即飛就冇面啦

真ga
食完飯拎出黎展示俾大家睇
個場面勁突兀

講真。一街都ma啦。好出其咩

我冇留意係taught master 定 mphil
其實根本冇人理，個個自己玩緊手機

你話未去到最尾都唔知邊個贏既
大把人一場大病就人生玩完

HKU 精算表示根本比唔到
個圈子係多呢D神科家庭就唔太CARE做乜

全個家族我讀書最勁又點
屋企本身係最窮 其他親戚好有錢
咪又係要受氣

利申：HKU grad

係咪輸左1日人工呢句真係好撚賤 呢d親戚一年見一次都嫌多

係咪我特別d定係連登多人有仆街親戚

我d親戚係唔會講學歷/職業/人工

新年流流咁仆街？

咁你好好彩 有班好親戚

佢唔會俾人中出即飛啦 太撚樣衰

唔好嫌自己廢，係班師奶無知姐
得degree得天下咩

最可憐唔係親戚曬命
係你啊爸第一個踩你

成堆親戚得我入到大學
但佢地都夠膽死拎朋友個仔黎晒

我都係 親戚都好好

兩老一齊

朋友個仔
真係痴撚線

好波啊清

係 諗唔明有咩好威

大快人心
下次叫你表姐埋單

講起無知
尋日班親戚c9又講起關愛座單嘢
屌曬啲後生仔咁
又話而家啲大學生冇用㗎喇
講咁多書 都唔識乜乜柒柒
返到大陸都會讓啦
之後又拉到大學生成日屌柒港共嗰啲嘢
又屌我地廢青咁上下

我:咁鐘意大陸唔返去住？
之後成班屌柒我冇家教

口講中國好，心入面都係覺得中國垃圾既人真係好中國 同中國班高官一樣

老豆老母夾埋20幾個表兄弟姊妹 得我同細佬入到本地資助大學 所以唔洗聽人吹奏成績 但有個表哥嫁到個有錢老婆 成日吹奏

屌你咁樣貶低女性你都唔方會出頭..做死地底泥啦仆街

無錯，唔知係咪女人老左就會唔識得咩叫謙卑
真係一年見一兩次都嫌多，又唔知自己乞人憎

我個廳而家有幾百人，屌你老母，幾時走？
放低利是就好走啦，唔好留係到食飯呀屌你

我自己老母都係，係房聽佢講野，覺得好失禮

女人就係妒忌小器嘅代表

見識少係到鳩up扮專家，又晒命晒到好明顯，晒啲on9野，好反感

你放心啦
佢地一定留喺到食
我會喺房打一日機

如果表姐唔係串人果個又唔洗咁玩佢
可能風水鄰流轉 過幾年生意唔好一鑊熟果時
可能人地幫番你都唔頂

約左條女上黎，而家點上上到黎一定問問題問到仆街。我哩緊係房唉，又冇左一日時間。

屌佢老母啲親戚真係好撚仆街
唔知阻人扑嘢會點㗎咩

冇得扑，m到
但親戚係到好撚唔自在。
屌！！！！坐到晚飯要坐多六七個鐘喎，唔撚是嘛希望成班撚屌傾多陣好約埋落去飲茶散水。

on9，仲有啲親戚黎緊，同一堆人黎。

琴晚先係咁
親戚 我
：我個女讀緊配藥呀，不過又要重讀一科又俾成幾千蚊。無計啦讀藥劑真係好辛苦既係呀，聽講你好似讀緊護士喎，讀成點呀？有冇要retake
（我心諗ive既濕鳩配藥都拎黎打飛機）
：係呀，讀得幾好，起碼目前科科合格啦
：我個女讀完就可以入醫院做醫劑師拎萬幾蚊一個月，你讀完有咩做到
（我心諗你入醫院俾人地照顧你既野囉想知咪入去了解下囉）
：冇都係d基本野啦，我讀完都可以入醫院做既。不過出到黎都有二萬幾蚊一個月啦。
：哦～咁你拍拖未呀？DSE幾分？我個女16分左右啦。我個女拍左啦！佢男朋友係同佢同校讀工程，讀完就係工程師啦！
（心諗）
：我目前都冇拍拖既打算，DSE就二十幾分左右啦。不過成績呢D浮雲黎呀啫，我都好少同人提

之後成餐飯，個親戚同佢個女就好尷尬咁食

多數問係咪讀緊書

係

讀書讀得開唔開心

Ok啦 啲野好難咁囉，都叫識到一兩個朋友

文定商？

商科？ 你堂**好似讀緊相關嘅野，可以試下問佢

(心唸IVE hotelman 點敢問你個hku 仔 ）

今年番左大陸拜年
D親戚好多都係做官呀生意呀搵好多錢咁
Even d仔女都讀書好勁係d u(大陸u)教書 同我同輩咋屌
可憐既我只係係一間垃圾bank做teller 全程玩電話算鳩數

放心，支共經濟好快仆街，一經濟衰退，佢地嘔突都似。
利申：9up

如果自己都睇死自己既話
咁就真係抵俾人踩
同你講，人生漫長，未到最後邊個先係贏家都未知呀

Ive藥劑都夠膽寸？
個老母係咪以為i大真係u?

ive 就收聲啦知唔知醜

其實點解唔順水推舟，吹埋一份，要誇張到佢自己都覺得唔妥、尷尬：「藥劑呢行人手短缺，起薪冇理由咁低喎，起碼十萬啦」

屌。我老母次次拜年都先踩我鑊先。我已經免疫

人地親戚反而維護翻我。

都唔知係咪親生Ga

做咩餐廳 等我去幫襯下你

好彩我老母果邊親戚沒依d事發生

但老豆果邊
由細到大比人踩個樣話我嫁唔出
到知我結左婚但唔擺酒又話我窮
沒大學讀做緊hea工又話我廢搵唔到錢
唔出聲講野又話我自閉又話我乜乜乜
總知做乜都比人寸～由頭比人踩到落腳

好撚過份喎
一啲面都唔俾
立即屌佢老母啦

嘩 咁撚尻，係咪踩少陣人，抽少陣水會死 ，好彩我無d 仆街親戚，反而係我老豆老母抽我水

其實有人拜年潤下你同幾兄弟姊妹新年都無食團年飯

各自為政，大家唔好煩大家邊樣慘

利伸：後者

屌。垃圾親戚個仔書又讀唔成。做隱青
咩都比唔上我。學歷完全完爆

試過過年拉我同佢個仔比身高
講緊兩個二字頭既人

Sor. 我6ft tall
都係比你個仔高

我都係就算有問都係feel到係關心個種問

反而老母班c9fd 先煩，而家都廢事見佢地

點解呢啲親戚仲要見？

年年見到呢啲post都覺得有多係老作
可能新年淨係見到比較親嘅親戚，疏嘅派下利是就走

如果畀一封金牛利是你呢

屌，早兩年條大陸婆係度晒，
周圍同人講佢個女個男朋友送咗部電話俾條女
你個女拜金都好唱，大陸dna因子

其實點解親戚會咁 係自信定自卑 一年先見得一次 開開心心唔好做乜要比較呢樣個樣 你搵到咪恭喜你囉 我又冇份 使唔使過黎踩兩腳 今年新年已經冇拜年了 都冇人黎拜 耳根清淨哂 其實拜年做到咁虛偽 玩下勾心鬥角咁真係冇意思 唔想見面終生唔見都冇所謂 各自玩單機

屌咁老母叫到

我舅父都娶咗大陸婆
之前成日曬話幾恩愛幾盛話大陸女人幾好
點知上年條大陸婆呃曬我舅父啲錢跟佬走埋
幾撚心撚涼

寧願唔食

我以前個親戚又係
佢個女學校成績好好 f.6果陣佢老豆老母成日話 港大 中大 科大入邊間好呢
又叫我比意見(我i大)
最串果句係:你睇下表哥ive都讀得幾好喎,考慮下
表妹:痴線
最後佢讀asso 物流
呢2年都好少見面了

我懷疑我老豆都係大家口中嘅仆街親戚
拜年係咁問人地讀初中嘅仔嘅成績

仲敢見咩

讀law?

又話咩本身夠分讀law
為夢想講中文

我老豆果邊既親戚好少見但都幾好人 可能多後生仔 老母果邊又係好親一家人咁 可能以前細個一齊住 所以未經歷過仆街親戚既行為
我都想體驗下

抵撚死

其實我本身都唔係讀得好叻去左台北讀私立大學
咁親戚都冇咩點提啦 都係叫我比心機讀書
之後親戚仔女都係中大港大grad但大家都唔會提
係有個番左暨南讀醫既起世拎來打飛機因為佢得我一個可以踩

有個傻閪表哥入city唔知乜好威
最後原來asso
之後我入港大，班親戚都重好意思出聲

成個家族得我入U
佢哋從來唔會提

佢以為自己個女讀個濕鳩配藥員好撚巴閉可以拍得住藥劑師執藥咋你個女，諗到咁撚高做乜春

你中出佢個女 就變人生大贏家 係親戚面前抬得起頭做人呀ching

諗起以前姨丈串我
話我媽起我細個成日講我讀書幾叻，考第一又剩
依家起大學仲考第幾呀？乜差左咁多呀？
真係多得我老母唔少

屌垃圾親戚

有時讀書似為屋企讀

型棍

咁我又唔驚喎，我到錢全部都比呀媽儲住嘅，我除咗飲酒同食煙之外都無咩嗜好，最多同D fd賭吓錢，上落都唔過一千，又無溝女，所以都有備用資金嘅，我都知咩叫好景不常嘅，有咩咪最多問呀媽攞住先囉！！

唔熟既親戚問起上黎 寸佢或者唔應佢 老豆老母又唔鍾意 驚人話佢地無家教無禮貌
有d熟d既親戚問又好似幾關心你 但勁鍾意當住咁多人問 根本唔撚想答佢
係都要係我老豆老母面前問問問 要我自己講自己有幾廢
仲要俾老母踩多兩腳 同埋覺得我影衰佢
唔想見d親戚 老母仲要話我唔敢見人 屌宜家我廢呀嘛係唔想見d濕鳩親戚架啦

巴打！5***又點入咩大學又點，10＊＊＊都有機會成為殺人犯，忍撚住，好好孝順你老豆老母。你理撚得佢去劍橋定哈佛姐。世界好大，佢地只睇成績叫做井低之蛙，加油！

讀到仆街過年串下你好正常姐

狗眼看人低

一句到尾。大家自己爭氣少少啦
我由細到大都冇比人有位入
亦冇興趣比大人讚 唔會特別開心
因為我冇興趣做佢地心目中既好仔

我老豆都係咁講過

晒9氣
LEE個世界大把風水輪流轉嘅事發生
人愈大見得愈多
有$有學歷又點, 一個病都玩殘你
一日未蓋棺, 都未知邊個嬴

畢業等於失業呀
幾多大學生搵唔到野做呀
不過你個女咁醒應該冇問題既哈哈哈哈

四年後留名睇你笑尻佢

唔係唔爭氣
係真係廢過人冇得講
我都冇興趣做親戚心目中嘅好仔 但俾人寸都係會嬲

渣GA

佢應該可以是撚但就揾到份月薪幾十萬嘅工

啱嘅 但啲親戚只知道佢個女㗎咋嘛

最嘔心係 親戚一直叫你讀好書
大個坐寫字樓嘆冷氣 幾舒服

係阿 都大把人係辦公室跳樓㗎
仲有好多人返工等放工㗎
香港試下安樂死合法
再唔計父母問題
我諗聽日無人返工啦

堅好彩，九代單傳
想比都無人同我比

為你好咋傻仔。

起碼有三年無去過拜年

Same 可能同平時d親戚成日見，近況大家都知，拜年只係個形式。
同埋上面個d阿姨阿叔有冇咁串呀 話晒同你老豆/老母都係兄弟姊妹喎 就算係兄弟不和，其實都唔會搵啲細嘅嚟出氣啦

讀書原來係為咗睇唔起人？努力為前途就係為咗狗眼看人低？

呢個真，腳踏實地做人，你會發現好多人係比賽中途被DQ/受傷

識有人做左一年醫生就偽造考試文件請假去旅行
之後俾心釘牌

山十

一個字 不怒而威

咁撚慘
其實都好難俾人發現